請問7月30日係咪有大罷工？

好似港鐵帶頭罷工，咁我都返唔到工

推 我諗大家都想知

因為香港人好鍾意返工

如果返唔到工要安排下去邊度飲飲食食